---
title: "Шта ми је потребно од опреме за учење и рад?"
date: "2020-02-16"
description: ""
---
У идеалном случају, имаш свој лаптоп. Уколико немаш, свакако ти је потребан рачунар који је релативно нов и способан да изврши задатке за које га користиш. Наравно, разумемо да нису сви у могућности да приуште себи лаптоп или рачунар. Школа има ограничен број рачунара који су доступни ученицима за рад, у случају да немају своје рачунаре.
Поред саме опреме, изузетно је битно да имаш кутак у својој кући, где можеш у миру да радиш без прекида, 1-2 сата дневно.